[I/A] FE Heroes 火焰之紋章 (20) 唔中課到中

新Post Template:

PV:
官網:
系統:
官方Twitter:
部份參戰角色:

攻略WIKI:

此GAME因為全球同SER
所以會到香港時間每日下午3點先拎到Login Bonus同回復對戰權
改名改語言:
去FAQ改
勳章獲得方法:
修練之塔1-5/F
大勳章獲得方法:
修練之塔6-10/F
英雄之翼獲得方法:
打鬥技場取得
每日去搵主頁有心心嘅角色講野拎到5條
好友list打招呼拎到5條
好友list有5人以上時打招呼送多5條
賣角色:
1星5條
2星10條
3星150條
4星300條
5星1000條
鬥技場:
每次要用一點對戰權
可挑戰其他玩家隊伍
對戰權每日三點回滿一次
會定期結算積分派英雄之翼
------------------------------------------
戰鬥系統:
同原作相比大同小異
本作冇命中率閃避率
等級高過對手5lv.時唔會有經驗值
攻方速度比守方大於5時可以發動追擊
兵種:
步行系 可行2格 可走入樹林,行1格
重裝系 可行1格 守備值較高
騎馬系 可行3格 入唔到樹林
飛行系 可行2格 會被弓剋制 可飛過樹林,山同河
兵器:
紅屬(劍/魔法/石)
綠屬(斧/魔法/石)
藍屬(槍/魔法/石)
無屬(弓/暗器/杖)

相剋:
紅>綠>藍>紅
另外部份角色持有剋制個別兵種嘅武器
例如剋重裝系嘅劍/槌(斧), 對暗器發動追擊嘅弓, 對龍系特效嘅ファルシオン(Falchion)同封印之劍(Binding Blade)etc.
個體修正/ 成長值:
就算係相同既角色, 都會有唔同既個體修正, 但係每個相同角色既成長比例都會係一樣, 升級時能力值提升並非隨機。
個體修正只有三個可能性:
1. 提升兩項能力, 減低兩項能力, 一項能力正常
2. 提升一項能力, 減低一項能力, 三項能力正常
3. 全部能力都正常
以チキ(紋章)為例, 等級一的能力為HP15, 攻21, 速4, 守8, 魔防6
我地比對數據就知道, チキ(紋章)既個體修正係加攻擊減魔防, 升到40級既能力一定係HP41, 攻49, 速30, 守32, 魔防25
關於各角色既個體修正, 可以查呢個網站

-----------------------------------------------
刷首抽 iOS要del app重裝, An要清data
建議打完教學後可以打埋序章先5連抽
又易打又快完
唔想打既就最多4連抽

推薦首抽角色:
FANS向嘅GAME有5星就屌啦
真係想追嘅話
現時為止以下角色只有5星:
チキ (紋章)
ミネルバ
リンダ
リン
ヘクトル
リオン
ルキナ
アクア
リョウマ
ヒノカ
タクミ
レオン
エリーゼ
覺醒:
全GAME角色都可以經覺醒上5星
覺醒後會重設限界突破
覺醒需要該角色屬性嘅系勳章/大勳章同英雄之翼
而4星升5星要20000英雄之翼
加上覺醒上5星同抽返黎就5星嘅能力其實冇分別
所以有錢就追5星
冇錢嘅唔追都冇問題不過就要好耐先升到一隻
限界突破:
食同星或以上嘅同款角色會額外+1(註:唔係升1lv.)
例如:
Lv.20嘅4星食左4/5星嘅自己
就會變成Lv.20+1嘅4星
Lv.20+1嘅4星覺醒後會變左Lv.1嘅5星
但係Lv.20嘅4星食左1-3星嘅自己就只會加SP(學技用)
所以最理想係用5星食自己5星
5星以下嘅你賣又得食黎+SP學技又得留黎自用都得
已確認數據: 加10角色係全能力+4 (最好疊加最靚個體修正個隻

friend list:

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------首抽檢查
首抽建議最少雙 A+ 5星起手

角色ranking可以係度查
合格之後要再調查個體值，遇到減攻減速性格，如果有心機繼續刷可以砍掉重練
個體值詳情較早部份已介紹
新手流程攻略
main角/5星角不宜過急升lv，因為封頂後難以獲得sp學習技能，建議去修練塔打低~3-4等的關卡刷sp緩慢升lv，sp難求，學技前請慎重考慮，多參考攻略

1.挑戰每日更新的event關卡獲得2星角色
去修練塔練到20lv後覺醒至3星
此類角色(非main角)可以隨意去修練塔快速升lv，學技，盡快提升戰力投入實戰

相關資料查詢
2.推normal主線，主線係拎石主要來源
normal全隊3/4星角色廿幾lv夠打
目前主線總共有11章，每章5關，外傳總共16關，總共71石，夠抽3次5連抽
如果你有幸成為歐洲人，可以開始重點培訓main角，組隊強隊打Arena pve
如果不幸成為非洲人，繼續努力去修練塔練3/4星角色清主線打石
大英雄戰:
玩家可透過挑戰活動關卡獲得免費3星/4星角色(大英雄戰獲得的角色個體值均為標準型)
該角色會是下一期Arena pve加分角，建議練起一隻4星入隊
由於通關條件為0死通關，此遊戲剋屬影響嚴重，所以平日練角要全面
大英雄戰攻略
可以參考俗稱三星痴線佬大神錄製既片，三星痴線佬只需要3星角色就可以屌打所有關卡

大英雄戰三星實用角色如下

以上角色均可在每日更新的角色關卡獲得
-----------------------------------------------------------------
防衛戰：
玩家要係特定回合數內全員生還，敵人每回合會出現增援發動攻勢
要點：升有再動/回血/位移技能的角色
投票大戰：
每次有8個角色進行淘汰賽，玩家可選擇加入其中一方陣營，如果己方陣營敗陣，可在四強/決賽加入其他陣營
比賽方式為 3 v 3 對決，玩家可指派1隻出戰角色，其餘兩隻隊友為隨機分配(由玩家控制)
當玩家獲得勝利，可以攻擊敵方陣營，攻擊點數可透過活動專用道具「旗」倍大
預設攻擊點數為100，使用200支旗可以造成20000點傷害，如果使用已方陣營角色參戰，預設攻擊點數為110
累積攻擊點數越高，陣營排名會越高，可獲得更多羽毛作獎勵
英雄值：
同一角色共享同一英雄值，上值為2000
當英雄值到達500,1000,1500,2000均可獲得500羽毛
技能繼承：
透過其他角色繼承的技能需要原先1.5倍sp學習
每一隻角色最多只能提供3項技能，繼承後該角色會被消滅
傳聞低星數角色繼承續高星數技後可以直接花費sp學到，無須升級 ie.4星角可以直接學5星武器(有待證實)

禁入去技能名可以查到技能主人

負皮俾topic

Long time no see

已經幾日無on

抽中咗隻加攻減魔防Effie 係咪好野黎

棄驚

唔好呀
你都走埋我地睇邊個頭
BTW你轉驚?

係咪心意已決？

傳聞低星數角色繼承續高星數技後可以直接花費sp學到，無須升級 ie.4星角可以直接學5星武器(有待證實)

Btw 上面呢句好似已confirm
我試用1星繼2星（同角色）好似已經可用

講巴

FE之後我都轉左足小, ALICE, 宜家S&M,
結果全部棄晒回歸FEH最唔肝

咁姐係唔洗再練一隻同一個角5星都得？

無乜動力追
D關越出越難打
加分角（戰渦 競技場）
期期都要新野

又唔算棄既
棄驚我直頭會del
不過越黎越逼你課就真
連續七場 哪有七隊主力隊

係

1星食2星前

1星食2星

1星食2星後 無咗2星限制

有無+1到

我有時都係3隻+隻奶咁上
呢隻game派禁多石已經算玩得過

上個禮拜縛鎖都係一隊炮灰打第一關打到贏為止
之後三隊主力碾過，尾三場5星mix埋啲針對性配技4星咁打完咗

感覺上唔係打唔到，但係抽唔到新野玩，大堆新技新角lock晒喺5星
有新野又落唔到我手，結果又係玩返攻立/相性切反啲大路野

好似隻分身口一口一大英雄咁
我到依家都未過到地獄級
大佬41速點追擊
偏偏我淨係得buff法攻立隊
又逼我裝斧殺
個難度已經升到連舊玩家都未必過到
有時真係玩到幾灰

咁又幾好喎
4星+10再加多1隻5星食武既門檻又易過5星+10

無

捨得食就無問題

裝完斧殺都係過唔到

我好似Cecelia 都裝斧殺，不過唔係好記得

蘿蘿地獄我都未過到

36速相性舞女
被口一口一 一野斬死
你玩撚埋我個份

今個星期用騎隊 第一日就有防守 打多2日夠4000分就可以收工

我岩岩把心一橫將男主阿褔升做5星
宜家全部主角都5星一了百了

Same

裝埋槍殺先過撚到
好彩戰渦無乜野想要
可以繼續放置

恭喜

岩岩中左泳裝隻藍法
但係加血扣速
有無人教下ab技應該配咩好

獻血飛燕攻立飛刃紋

睇黎feh唔想我棄
一抽cherche
二抽minerva
中哂我想要個兩隻

唔想個個pool都要抽就唯有升3主...
但又覺得唔係好抵

大部份都明
但獻血係用黎開攻立用？

係
佢減左速 用獅子都追擊唔到好多角色
你有信心 可以用返移位技
但要靠反擊/打人黎控血

我3主仲係4星 唔想升
今期升咗eliwood做5星

獅子肥得返兩隻 但好多角要食

其實佢地都唔差嘅

我有一堆樁, 切反2俾咩人用好?都唔係好識用, 係唔係多數要跟埋激化?

比D全反, 速度慢又大大力既就岩了.
eg. Ike, Xander

anna 38速都ok,其他2隻好似麻麻...

當年既女主
幾乎係s級
其實男主都唔錯
不過依家all rounder 係地獄級生存唔到
一定要用特化型角色

Xander用埋伏好定切反好？

我用緊切反
第1下必二連反真係好撚恐怖

但派毛疏爽左
要玩新野就要等中4星自己升
叫做有時差囉
全部手機game都係咁仆街

amelia 得5星抽,好難忍

估計之後佢會變4星都有得抽
每個新POOL除咗張相最大嗰個之外，其他都會變四星

但用咩a技？

相性2

棄左 game 一個月，宜家有冇邊隻必抽？

用哂160石都抽唔到Tana

我xander獅子3埋伏3
Camus 盾同攻立
Camus呢個技組合好似有啲問題

主力仲係舊角

但係all in 緊飛藍法

我又 All in

我Xander 相性2切反2
Camus 攻擊覺醒3，埋伏3
各司其職
Xander滿血情況超強，Camus半血情況先發揮到

睇post話ninian裝相性雷石好勁，想問雷石係咩技

大人Tiki, Nowi武器, 全反擊

nowi同tiki adult嗰全距離反擊武器

頂，之前有多隻5星nowi, +左上去

重甲妹乜撚嘢事
34速，合計173，比其他重甲169/168高咁撚多

仲要行兩格, 咩事

其實我不嬲都唔鼓勵突破
繼承既效益遠遠大過突破

呢隻重甲黎講真係好勁，只係好難中靚個性

我覺得最靚嘅個體係普通個體佢好似樣樣都有用

所以我突破補師

當然，因為重甲妹速高，所以唔會裝守備隊形，高極咪又係會nino追擊到，就算佢裝咗遠反，都唔難對付

遠反守備解放之王真係惡打，連刃書linde都要上齊4buff先一擊秒到，nino同tharja都會俾佢反死

尋日中左Genny, 想知有乜用

如果中減攻速防既感覺會廢左好多，所以先唔敢抽

抽多左兩隻Ike
剛劍係專有技...想俾人繼承但唔知俾邊個
有D心思思想留俾有疾風迅雷或者天空持有者食

Celica同蘿莉已經4千幾sp, Hector基本上又唔洗點學技,
咁落去好晒.

想轉三隻飛兵入去當練功, 但咁就要搵人學生命息吹..
同埋比步兵以外既人學會唔會好晒呢..

Ok,唔該曬

英雄值滿未？
入隻補師/獻身lucina算啦，生之吹息回血咁少

Linde+生吹+生吹聖印

哪有linde

為咗隻ローロー成堆野學曬斧殺先過到

搵隻紅法食得啦

一隻紅法攪唔掂兩邊, 食埋落蛋卡度

唔玩先會中！

-Spd +Res

我學左斧殺+槍殺

勇哥長期9999

屌你

好閒姐
唔學好難打，學左唔會哂左既

唔學斧殺真係唔知點過 起馬都要有一隻學

相性舞女都被佢秒
自己諗下

我靠加速呀妹頂咗ローロー 一下

我之前係用nino linde 舞女 lucina過地獄級，得nino有學斧殺1

我記得一開始linde同nino上防衛地形反擊啲法師

我用移位技＋高火力清場
殺完口一口一 再動拉後
卡返住增援個位
逼佢地分散

呢d先係德政黎
一場打2000分等d玩家養下肝

仲有30LV 個場依家掛auto 都得

終於抽中隻重甲, +血-攻

訓前柯煙25石中咗加攻減防

抽到隻減攻+血Seth, 把劍比邊隻紅劍用好？
Tobin？舞女？

旭日劍好多角色都有
唔洗食佢啦

一場有咁多分
啱啱改架？

每日頭兩場3倍分

都係孤9寒

因為佢減攻加血，好唔想見到佢

一日兩場2000分 打14日都48000
都一半分算好好架啦

改左少少防守隊
Lv1加分角 勇哥 Xander Camus
次次都守到幾次

跟

我又跟
男主同新肥妹仲升緊lv

之前無用勇哥, 用Olivia
懷疑佢跟唔上兩隻騎, 再動唔到, 防守效果差D
不如直接用3騎衝上前清場

而且可以放置play lv30

用騎隊放置

我用Celica, Delthea, Hector 同一隻垃圾補maria放置play.
不過10場可能有1,2場wipe

是但3隻唔同色+加分角就得
就算要用第2隊 都係是但放幾隻唔同色就過到

For唔知點解Amelia把斧頭會有鎖鏈既人

我係勇哥Xander Camus 同者加分補師
試2過2
有時我都奇怪點解咁都過到

投斧
通常重甲角一早被我脫武做沙包
用黎卡位

幾時出投斧投槍魔法劍啊

外伝連戰9-10 搞掂

不動個聖印應該俾咩角色用好啲

全地圖回血杖
一出即刻救到補師

天照咪回緊所有人囉（除咗自己）

成功守到

好刺激
希望保得住5000名內

我一直都無心機玩呢個

我都係 玩呢個好傷神

希望呢個mode拎果d幣可以改iv就好

我都係咁希望但我覺得下個月就會開間舖頭，用金幣換聖印或角色

換大英雄俾我谷xander上+10

唔係重課都唔會諗+10
升多幾隻5星仲好

佢傻傻地

係愛呀哈利

得nino先考慮+10

除左4星，我覺得無咩可能我會整到隻5星+10

大英雄點打？打左2條體都贏唔到。
試過Nino隊，又試過2舞女+Nino+ike
騎隊都試左
全部都唔得

我用呢隊過
攻立nino
斧殺tharja
呀妹
Ninian

邊個叫阿妹

Nino +10同+0咪又係咁秒人

係咪buff妹

要睇下你打邊啲角差幾多先死
差少少個啲就要裝秒殺/斧殺

你直接霸上路定去角落？

去右下

斧殺男主
大媽
歌姫
面具大英雄

唉我隻eirika減速，無心機升佢上5星
又儲夠2萬毛

5萬毛等下隻大英雄

又係槍 已經有Cordelia同Corrin

係愛呀

Julia +Spd-Hp
唔知點build好...有咩諗法

你一個禮拜抽到4-5隻5星好難同你討論落去架喎

無啦無哂石
連新pool都無抽

好想升Clair做5星

咪係囉

辣殺5星都話je.
又ike又ninian又julia

頂講起我都去抽julia先

小總結
英雄祭抽左一隻Cordelia, 兩隻Ike, 兩隻Ninian, 一隻Julia, 一隻Genny
加埋好似用左140石

又多一隻reposition

獅子3/鬼神3
綠魔殺3/切反3

平均20石一隻5星係咩玩法

無哂獅子同鬼神肥
切反無諗過喎

julia太薄皮, 佢果隻減hp, 30spd又難保唔會比人追擊, 切反真係唔係咁岩.
都係綠魔殺做nino killer

加速真係黑人問號
都係安心做Reinhardt/Nino counter算

其實我好不滿點解Julia會畫成咁
同系譜個樣完全唔同

嘩今次渦戰要保住10000名內都唔易

80126排緊5513

Julia魔防高
佢個隻有33spd

咁高分既，我而家先38000分

30咋
說來奇怪, 我一直以為+iv, 數值一定係normal iv +3
原來唔一定, Julia +spd係30, 正常係26

30速其實算好慢, 超過一半既藍/綠角色都高過30

咁用相性激化當綠色sanaki咁用

屌獅子,鬼神, 相性都無哂狗糧

係囉

飛燕有冇得諗

多5星自然消耗多狗糧

裝飛燕, 本身追唔到變追到既常見藍綠有:
Sonya, Tiki-Summer, Robin, Nowi, Julia

大部分超常見藍綠都係追唔到

本身已經得一隻Klein, 唔會食
獅子由頭到尾都少, 相性永遠得相性2

上次抽innes又抽到兩隻klein

咁賤
其他雞肋賣又唔係，食又唔知俾邊個，屌阻住d位

+2， 裝埋死線2

我都係等裝相性

agger

我反而覺得比起獅子王同佢妹, julia算係咁, 起碼個feel感覺上同原作接近,
都係無厘神氣果隻

你地望下Camus 先，見到佢而家個樣我想喊

但Camus我覺得畫得似echoes入面個款
Julia真係0個似喎大佬

呢個先係Camus
Btw 面具Camus 下面隻傭兵 FEH 都變得樣衰咗

有六隻cherche
升一隻做5星定玩4星+5好

個個都抽5星

Btw 想問下槍飛馬
想升多隻上5星
邊隻好

二家姐 加速減防
Clair 加攻減防/加攻減魔防
Shanna 加速減血/加速減防/加攻減防

Neutral 5 star stat
Catria 39/31/34/29/25
Clair. 37/26/36/24/33
Shanna 39/30/35/25/29

都算似似地啦

又有nino抽

抽紅綠

有神威子同蛋米嘅人表示Who cares

利申：兩隻都無

抽返隻nino比cecilia食先

Nino都抽，抽新pool啦

已中重甲 飛槍太多唔想抽 劍又廢 抽無色又伏

依家射緊石落神威子度
抽中就兩隊飛隊

又多一隻nino，可以+4

但又差多兩萬毛數

以為你中5星

已經俾你中晒

已經好耐無中過5星

我都無抽

射左30石, 無Tharja無Nino, 斬手指
不過終於比我抽到Caeda..

nino 留返用毛找數啦，起碼一定揀隻靚既
5 星出垃圾iv 就無謂

抽到隻加攻減守Jeorge
想俾鬼神勇攻佢添
仲高攻過Klein

又話無抽

岩岩儲夠，想要重甲
點知出5星jeorge 仲要靚性格

唔等埋八月尾Valter
42/32/31/34/19，有專武+2攻/速 奧義CD-1
當然要J女角嘅就當我冇講過

仲未夠多飛槍咩

因為佢想練第二隊飛雞
就咁睇好似-hp+spd shanna最好?
自帶-cd武, 攻立, 38速
真係我都想練返隻黎J

上次抽到3星Nino加速減防，即刻食左隻5星

終於解到迷宮2

好撚難
我都仲係爭11,12個連戰

其實背到個行法就得
11-12真係最難，除非記足每一步

每日送4石 每日都射落神威子度
我隻二家姐都37速
其實仲有cordelia
但縛鎖用唔到
定係等8月尾先算好

二家姐-防體質係-4
不了
利申岩岩抽左隻+速-防 已經食左

你過左？邊3隊

梗係未，最遠打淨最尾一關差兩三隻

去到最尾都好勁

飛雞7788差farm sp, 開始搞重甲
解放王有無好build推介

見到有人推 A Fury / B Wary / C Hone or Ward Armor

神

飛同騎我都搞掂 重甲無遠攻唔想搞

我仲懷念緊打Arena一定要出肥妹effie既年代,
會唔會太老餅

Effie好瘦喎
不過真係好耐都出過佢
佢係我第一隻用羽毛升5星既角

其實而家係咪無必要昇佢上5星

想問effie 5* 用silver lance + 定 brave lance + 好D, 同埋配咩技好。

仲有玩左咁耐仲未抽到勇書哥，勁灰。

免費抽中左nino但-spd +atk

鬼神配勇槍，遠反配銀槍

梗係brave lance, 問題係捨唔捨得2萬毛

我覺得無必要

諗緊2萬毛點用
1. 升Klein俾如攻Jeorge學勇弓同鬼神
2. 升加血減守Eirika做buff機
3. 升Nowi俾Ninian學武器
4. 升加速Roderick
點睇

5. 昇Xander 上+1

你對xander咁有愛

Block左佢

Buff機企後面，唔一定要上5星啦

佢把劍要上5星啊
Btw整左Jeorge, 未學哂技但真係好強勁

未有hector 所以冇遠反。

我見brave lance+係8攻x2=16, 但實際攻擊係咪遠超於silver lance+15攻?

因為攻擊力係由個體值+武攻組成, 例如
brave lance +: (20攻+8攻)x2=56
silver lance +: (20攻+15攻)x1=35?

Jeorge勁咩？ 裝勇弓落innes同花嫁Cordelia 唔係仲好？

呢隻同原作個樣差唔多

nino 減spd係咪唔用得

兩隻都無
加上呢隻加攻，好性格可遇不可求
都叫高攻過非加攻花嫁同Innes，但佢就慢少少囉

係

勇者武器咪就係必打兩下
低速角用最啱

高速角用勇者武器都ok架
女僕弓，花嫁弓，Cordelia打4下係等閒事

減攻可以一戰
減速等被人食
講左幾個post啦

突然好想要隻Elise，想俾Genny B技佢

有無手足要香港itunes卡課金
之前玩其他game 買落 依家棄左game
多左$1700 iTunes 有無手足接收
$1500
荃灣線交易

本書唯有比其他人食左佢算

Genny既存在意義就係繼技比elise

利申: 兩隻都無

Elise係咪算難中個d黎

係, 我未中過但其他杖已經齊

求幫忙

但呢隻game要用日本itunes

首抽中左
首抽係takumi＋elise
哂左2隻5星位
兩隻已經無再用過

之前隻Elise 食咗
Genny都幾好用丫

係咩，等我升下先

u mean elise食左genny後幾好用.
定係genny本身幾好用?

elise比其他人食左既話xander會斬死你, +10都無用.

Elise好似淨係出5星？
Elise都食係咪無人性

回返樓主, 除左本身體值高用勇者系列有so外,
比低速角用個spd-5 penalty既影響亦會細好多.
好似effie spd-5幾乎無分別.
cordelia spd-5就會比一大堆角色追擊.

不過響呢個騎兵打橫行既年代,
除非有amelia buff移動力,
如果唔係比重兵食勇者系列好似都無用武之地

新手 玩左兩個月到 想問下啲毛點用好
同埋我隻nino係減速
有隻三星減血加防 但係見無獅子攻立肥就無升

個時隻elise好似3星定4星

係喎只出5星
但我應該無食喎咁
思覺失調

elise得5星架咋清

你可以升隻3星nino上5星，再merge左隻舊5星，咁就可以學哂佢地技

隻バーツ係reposition要角, 唔好+上去
同埋隻サーリャ係咩iv?

I mean我隻5星nino都係無技

咁等下先咁做
無獅子攻立就唔係Nino

有勇書哥邊洗用nino

Nino 勇書哥 olivia 完美組合

屌嗰陣啱啱玩恁住睇下自食係點
iv係減攻加血

olivia得正常個體同減速個體 係咪照升 係咪一定要升到5星?

正常iv好過減速
我自己就升上5星
但好多人都揀4星+10

我個隻減防加速
裝相性

你自己決定升唔升
因為4星同5星係普通場分別不大
個陣升黎撐競技場分

原來Amelia招加移動技連森林都照當一格計,
即係重兵可以一次行兩格森林, 跳舞後一樣可以再行兩格, op

痴線，bug黎喎屌

4星+5

依家英雄值上限幾多

有無人留到t20 要幾多分

3000

無試，我估4850左右

咁算啦 安心降班

依家eirika好雞肋
夾落nino度
第三隻放再動（龍女/舞女／歌姬）
第四隻加分角
呢個陣會變成nino單核
一撞到秒唔到既紅綠色就出事
但我又想抽返勇書哥返騎隊

所以我先一直唔升Eirika

可愛就夠

抽刃書pool先定限定pool先
想抽刃書用黎改leon同老師
但係又好想要泳衣カムイ

神威子
其他不了

好喇，專心抽神威子喇
儲下石先

如果你未夠 nino
可以攻下刃書pool 紅綠色
神威子就又j得又打得

有2隻唔打得既3星Nino ，有隊差暗夜大哥既騎隊
唔同色既刃書係咪唔可以食架？

紅食紅
藍食藍

步兵
紅色 tharja66＝katarina66＝celica65＞lilina62＝sanaki63
藍色 linde71＝Delthea70＞mae67＝eggcina65＝bridal caeda66
綠色 summer elise70＝nino69＞soren66＞sonya64

數字係basic stat atk＋spd
顏色就綠色＞紅色＞藍色 （個人意見）

騎法
紅色得leo 51
綠色得cecilia 57
藍色 ursula61 olwen（勇書妹）60
reinhardt 55 但勇書兄妹本身本書已經夠強勁
唔需要學刃書

飛法
神威子 藍色 31／34
蛋米 綠色 35／25

蛋米羸在綠色
但神威子先係標準學刃書既材料

我阿妹+3, 連奴+2, 無得返轉頭了...
頭先第7場先黎D咁既野, 金毛nino amelia全反軍團無視森林狗衝,
仲要佢40速我隻44速連奴追唔到, 1hit又打唔死, 諗住今次仆街了
估唔到比斧殺阿褔救我全家
老老實實睇完lv40confess, 三個主角之中阿褔真係最正路同有火紋味.
呢2萬毛無用錯

咁姐係話而家既情況係組混合隊好過組騎隊？
Tharja/Catania+勇書哥+nino+光頭阿伯/Camus?

三主依家我覺得
alfon＞anna＞sharena

不過隻新重甲真係好屈
將重甲變成步兵 仲要屈森林bug

我一個月前升好哂3主
當時已經覺得男主最好打

屠龍刀同天空真係好高分，想俾6萬毛將chrom推上+3

有隻5星加速減魔防，點配技好？

我覺得anna好打啲，可以攞嚟頂魔法師

騎隊依然係主流
如果有非減攻iv既勇書哥
基本你騎隊已經成型
camus同xander都係大英雄 無就等復刻
兩個騎buff都係兩隻廢老身上 玩耐少少既玩家都會有一打廢老係倉

另外 飛隊係奢侈品
1）你要有蛋米／神威子
2）飛刃舞 要抽hinoka 得5星版
飛盾舞 要抽caeda 有4／5星版
或者得5星版既神威子 （第2隻）
3）想更進一步 要抽埋新飛馬tana 用黎拋隻再動角過河
4）其餘主力如 minerva cherche 唔係5星限定 就係要食5星狗糧 （勇斧＋）

得28res咋喎, 你比遠反anna

高速，頂到一擊唔死就夠啦，之後就行過去斬死佢

利申：抽唔到hector，anna裝血仇幾好玩，橫掂一車車口一口一

時移世易, 果陣人人當佢廢柴.
其實佢把劍招技同佢default招必殺技根本相衝, 腦殘設定

至於 你所講既混隊
唔知係唔係我先前講既nino隊
定係講緊新飛馬tana招c技
兩格內重甲／步兵系 可移動至tana附近一格
可以用黎跨地形殺人 再靠tana用移位技退後

長文慎入
初期未有改技 （3月中前）
有玩家發現nino本刃書潛力驚人
組左一隊nino隊出黎
當時主要成員係 aqua（再動＋魔防舞）
搭eirika （武器自帶攻舞2 c技速舞）
配人人都有既sharena （主動攻應援 c技守舞）
開始秒天秒地

無aqua既玩家就用olivia（攻舞 再動）代替
eirika就搵d有守舞／魔防舞既加分角頂

到之後有得改技
就到nino effie team流行
因為effie自帶鬼神 配勇槍+同守備隊形
個攻擊力又係誇張到秒天秒地
nino係綠法 秒唔到高速紅劍／紅法
所以點都會入隻藍色counter紅劍紅法
競技場改計分之後（4月？） effie個移動力缺點被無限放大
nino effie隊就開始淡出
同時勇書哥出現 又救左nino隊一命
勇者武 配鬼神 配3格移動力法師
完全係屈機既存在
得少數魔防高既藍綠法有得擋／反殺

幅圖經典

搞掂
近乎魔改
食材包括:
5* Klein
4* Subaki
4* Ursula
4* Palla
3* Gordon
3* Sully

公道d講，anna的確都係唔差
尤其是步兵斧其實唔係好多好選擇

斧已經無幾多隻勁 anna算用得下

我仲諗緊升唔升佢好,升佢5星升想俾勇劍佢食

已經係魔改啦, 好似得返C技係原本的.
一隻klein學晒勇弓+, 鬼神3, 切返3

話時話SP儲得咁快ge

新個隻弓手 可以配鬼神攻立
再食buff咁掃人

10連投降大法

其實我見佢身材同klein好接近，自己又唔鍾意抽無屬
佢一返黎已經係加攻5星，先決定魔改
隻klein叫做完全無浪費

唔鍾意抽無屬

sry lag機重覆回

我都想整隻靚弓手, 打競技七連果陣加隻再動就可以清晒對面成隊飛兵

我完全就係咁諗
自己無隻靚弓 takumi宜家都唔見得人
嬲嬲地整隻法師飛兵殺手

勇弓真係好好用

你個數係靚啲

唔靚我唔搞咁多野
所以我唔明點解佢咁多個網都咁低分

應該暫時冇打算要組飛隊架喇，純粹鍾意神威子先想抽咁解

咁姐係我而家直接喂個2隻廢老比勇書哥同camus就搞掂？
不過仲有2個位應該比邊個好？

仲未有一隻加速/加攻既Nino
Tana招技可唔可以繼承架？

我裝獅子 依家諗緊c技裝咩好

速舞3
配nino(攻舞）
Olivia (速舞 s魔防舞）
變種nino隊

減速nino都要？

唔係覆你
你專心玩騎隊啦
Eliwood都唔錯
仲有frederick

sorry，我搭錯線
咁我練佢地用住先喇

Team a
勇書哥
Cecilia
Camus（騎刃舞）
Eliwood （騎盾舞）
攻擊主力鍾意騎刃舞又得 騎刃紋又得

Eliwood唔想用毛升
咁用住leo先都得

c技不嬲求9其

Leon用原本件武？

用Eliwood唔用Xander?

佢好似無xander

哦無為意

好後悔當時冇打
到出camus個陣先識驚即刻打番隻

完全體eliwood 勁過馬克斯啦

但係eliwood冇得遠反喎
雖然靠走位都得既

我都有隻

Eliwood我入騎A
Xander入騎B

終於解哂全部任

口一口一都解埋

解哂啦，出個日都解左

11-12都解埋

講起蘿蘿, 斧殺男主角真係切菜咁切, 一take就搞掂infernal.
上次我係過唔到

口一口一
血厚+高速
斧殺又唔可以配獅子（血量問題）
搞到上次用nino隊打唔贏

個個唔係任黎喎

男主 男男主

Minerva有咩推介
月虹獅子攻立飛盾舞
定死線切反
定死線埋伏

係喎

我感覺到我就過到
升緊隻騎補

我都有呢個感覺
但呢個感覺已經有咗好耐

今次戰渦我諗十萬分都排唔到1萬之內

都係好合理

而家70000，排2萬4

唔追，99999即停

原來米妮芭5星only, 我都有隻-hp+att響倉
死線3咁珍貴唔係太想換, 我果隻又唔係+spd
我諗我會死線切反, 裝+3 hp seal以免比人秒

我個隻-atk +spd 裝左用光 死線 攻立
不過依家有蛋米 神威子 都好少用佢

我用死線攻立
本身都高速 buff埋成44速
切反唔太需要

Team A
Cecilia eliwood camus aqua
Eggmilla caeda cordelia minerva

Team B
Reinhardt xander Ursula frederick
CorrinF palla shanna cherche

Nino bridal-cordelia olivia dinnel

就快儲齊哂可以魔改

岩岩諗起
其實蛋米同塞老師
兩隻b技用埋伏好似仲好
打連戰 計好數 可以引敵人反秒殺
反正攻立都唔關佢地兩個事 25速
要加速iv再飛燕再刃舞先41速
甚至要食埋刃紋上到45先追到連戰班怪物

賽老師真係唔岩攻立
加速都太慢

我依家A飛燕
B空左 正路都係綠魔殺

Breaker係最正路，我都有諗過埋伏但我無乜肥

但你用飛燕，其實理論上係同breaker效果重疊

就算用綠魔殺連戰入面啲綠法都唔可以一朝ko

我見YouTube d人塞老師裝槍殺
準備試

呢轉勇書哥本身用緊槍殺，我諗緊老師會唔會用斧殺更佳

都係用埋伏算
飛燕埋伏

我正式宣布，連戰11,12係痴撚線

無可能過到

中，藍色，識飛，5星

一擊脫離女

又中柱，究竟個pool有冇神威子㗎

我連hard都未過到

手持大量飛槍
雖然個體唔錯，減血加攻，但我本身有隻4星減防加速，好似仲好過佢

繼續抽神威子啦,呢堆冇得比

點解可以中咁多次柱 你係咪抽錯pool

話說我都已經3.75...

乜心機都無

之前抽celica我都中過5隻其他5星先中 有時候運氣呢d野無得講

抽神威子pool
中左隻 加攻減防既勇書哥
又多20000毛債

正啦

呢隻60000毛你都會升架啦

神威子啊
幾時降臨我屋企
減攻都照殺呀

減速呢

有兩隻

用住先
裝飛燕囉
唔係點姐
第二隊靠佢

仲要有兩隊

依家隊飛雞
蛋米 minerva cordelia caeda
第二隊
palla cherche （二家姐／shanna／乜藍槍都好）神威子

就係差佢一隻
依家儲緊毛衝飛雞2同騎2
儲齊隊就可以去打縛鎖競技

縛鎖競技唔洗齊隊架喎
你唔洗執一隊飛入去，執齊counter就得

就係執counter隊 好哂精神去打
寧願儲齊七粒龍珠
一鳩輾過去

我都係一星期認真打一次0死就算，唔刷高分

其實除咗J要兩隊有咩功效

縛鎖類

縛鎖我都係飛隊 騎隊 之後都係跟對面有咩我先諗用咩人

4星＋4勇書哥
定5星＋0好

5星+4

我騎隊會拆開黎用
勇哥搭xander
Camus搭cecilia
夾埋一隊好浪費

你地隻cecilia係咪用刃書？

我會死都留隊騎隊第7場,last斷檻就唔抵啦

尾隊allin道具應該都會易d

我係

屌那星7場縛鎖7場都有勇書哥, 好撚煩呀
怪唔知reddit d 人咁推julia, 淨係推佢出黎打勇書哥都抵屌

發現倉底有隻34res既卡米拉... 真係嬲嬲地想比佢食res+3做bait算數

有綠色咪整多2隻做相性,打到690呢個range好多時都有勇書哥

塞老師無相性激化真係唔掂
過唔到第8層

用自動打渦戰真係輕鬆好多

113774分排緊2084
我要用自動打刷到1000名

追個10000名內算,就完最前果堆肯定會爭餐死

有石就手痕 又射晒落海

無鬼神3真係差d
但已經無哂肥可以點
無理由用2萬毛先架

咦原來仲有隻蘿利係度
想俾勇哥食左佢

2萬毛ursula
我隻減速蘿莉仲要用黎打渦戰

我本身有隻正常蘿利，滿哂技
有隻減攻加速做緊倉管

加速蘿莉都唔用

個陣整好隻普通先抽到加速
之後見都無咩問題就無理
唔想食到變+1

我都掙扎緊
加攻勇書哥食正常 定兩隻都留
反正勇書哥學既技唔多
Effie又係 本身減攻 依家有隻加攻

勇哥我會加上去
但effie我唔想再理佢

屌
4800分都跌出5000名

4721排緊10345

決定唔課
制裁老任

縛鎖應該都要tier制先啱
依加又係重課嘅世界

有無咁多人重課啊屌

仲未知啲coins有咩用大家就狗衝咗先

睇一睇top grossing課金量都唔少,
前幾日日本appstore都入到十甲

200金換5星空白角

490個range真係好多勇哥

同埋無限入場真係唔知好定唔好
個個死鬥爛鬥

係咪可以無限煲英雄值同SP

好似得第一次有

今日出月長石, 應該會有一個新pool

自膠，得兩次

有新pool但無石

最好有槍哥

如果有Azura/Hector就要課了

點都有一抽慰藉下心靈既

有冇人試過一抽5星

我隻減攻Sonya同減速Cordelia

0隻

一抽Lucina

個地形好撚閪

三場搞掂

月長石真係幾勁
裝左專武後 42/50/33/34/19
自帶飛燕同招十字方向debuff
應該係自Camus之後另一傑出大英雄, 慘就慘在meta已經好多勁飛槍

求教學

我唔係好記得點行, 敵人好多, 痴撚線

一開波加左防既xander去最右硬食斧同弓, 其他人去哂左邊企下先
xander第2turn就要走, 俾ninian拉返去左邊整合返, 兩隻法師落去秒哂3隻敵人
之後就淨返應付上面落黎既援兵。好難打, 我都係-6

我個配置係
Xander 緋炎 相性2 切反2 騎刃舞
Reinhardt 龍裂 攻擊3 赤魔殺3 騎盾舞
Cecilia 刃書 月虹 相性2 槍殺1 騎盾紋章
Ninian 相性2 救援3 攻擊舞3

紅字我覺得係關鍵

好多怪

清完一堆自己個位彈隻綠斧出黎算點

屌，啲飛斧好撚煩

Reddit有人話勇弓呢個map應該有用
清大量飛兵同法師

係 全部高魔防
Cecilia 裝斧殺好緊要

lunatic都未過到

呢隻算唔算最難玩既手機驚

infernal 隻lance 39 spd 40 res 點打

關嘢都痴撚線，我打咗10支水先過到
cordelia：
reposition 疾風迅雷 相性3 引込 攻舞3 攻擊1
獅子王：
入替 月虹 無A技 斧殺3 騎盾紋章 第2迷宮
勇書妹：
reposition 冰華 攻擊3 離脫2 騎盾 魔防1
副團長：
入替 冰蒼 金剛3 槍殺1 騎刃舞 攻擊謀策1

火槍嗰隻？
槍殺深綠斧斬鳩死佢老母啦

離脫行路係神技，上次cecilia lilina又係離脫行路救我一命

要犧牲b位都有d難取捨
過到就算數

槍全部用刃書相性槍殺Cecilia處理
斧就多數一炮唔死，要用Xander坦一下，buff左扣零

我一開始用切返xander，發覺打反擊太慢，上下都有敵人，好難令埋飛斧打xander，我就換咗斧殺獅子王
（只係咁啱我隻獅子王有學斧殺，你地用xander學斧殺2就夠用）
我個方法唔可以用勇書哥代，太慢，頂到唔隻仆街騎馬特效紅法連擊

t1:
第三行：由左至右排起cordelia 勇書妹 副團長 獅子王，唔可以企錯位，敵人會有唔同走法
t2:
勇書妹去左面窄路殺騎槍，副團長企勇書妹後面，cordelia企副團長後面，敵回合獅子王反死一隻飛斧
t3:
勇書妹行前一格殺弓，副團長不動，cordelia 行右一格殺飛劍，獅子王後退一格等反擊殺飛斧，敵回合紅法打勇書妹唔死，剩12血
t4:
cordelia reposition獅子過河，獅子王殺飛斧，副團長去獅王王原先個位，勇書妹離脫去副團長右面，分兩路戰線，敵人兩隻飛槍會追住勇書妹，槍剎副團長清到
左面cordelia迅風迅雷可以清到堆紅色

勇書妹b技我都唔知裝乜好
利申：breaker系列材料唔夠多

冇練cecilia
我有隻3星加攻減血
仲有一大堆毛數未找

槍殺冇得抽,唔敢亂食啊

Cecilia不可不練

不運的hero
槍殺1,2頂住先啦

2同3其實無乜分別
如果你裝係遠攻度就直頭無分別

Reddit有人傾緊月長石裝剛劍同疾風迅雷

冇咗飛燕，得31速，邊鳩度會追到人，咁又點開到疾風迅雷

要咁玩要搵加速cordelia，換killer lance同剛劍會易啲

咁又係

洗唔洗彈咁多呀

我岩岩都係
今朝12點又話對戰權回復，唔知做乜

係friend list見到 咁快手

咁快+1

咁有愛

51攻40速34守
好好j

煩少一隻槍飛馬
上5星可以直接入隊

但講單打能力
都係tana勁
專武16攻＋受劍斧槍攻擊時 防＋7
幾乎同直接＋7防差唔多

唔好咁啦
一隻大英雄一隻新角

呢隻大英雄算勁架啦,唔洗大改即食都用得

連lunatic都打唔贏.....

灰到第4支水先贏到，用全buff xander頂右下2隻，鐵牛同勇書哥打左下...

之後試下打infernal,隻全buff xander一round都頂唔到.....

Infernal我都未過到 等4星攻略

無理由喎我隻xander都係食全防buff，頂到

我知點解，多左隻重甲將d buff值變penalty

隻重甲好煩,搞到走唔到位,D怪又愈出愈多

其實打旋渦lv30, 有冇得一直自動auto到尾，唔洗逐關按auto

有，setting有得教

用完包你返唔到轉頭

邊到，搵唔到

連戰時

用紋章咁佢就影響唔到你

勇書哥：月虹 鬼神2 槍殺2 騎刃紋
Xander: 緋炎 金鋼3 斧殺2 騎刃舞
Cecelia: （原書）冰蒼 攻擊3 槍殺3 騎盾紋
Azura: 無乜所謂
3隻騎都係引戾

第一句合咁排先
準備衝落去

Cecelia 打死上面隻槍
勇書哥先打死紅法
再動勇書哥
再落去打死隻弓
然後Xander 拉勇書哥返上去

跟住會變成咁
勇書哥先打死右邊重甲
再動勇書哥
再衝落去打死隻boss
Cecelia 逃走到azura隔離
Xander移到勇書哥上一格buff勇書哥

勇書哥移到樹下一格打死紅劍
再動勇書哥
再打死右邊槍
Xander移到azura上一格準備反殺最近隻斧
Cecelia 移到Xander 隔離

Azura打死紅法（勇書哥打佢唔死會被佢反死）
Xander移到左下隻斧右邊殺斧
Cecelia移到最左下角
勇書哥移到xander上面準備硬食紅劍一野
之後佢會一擊脫離

跟住勇書哥原地打死隻劍
移Xander 上勇書哥上一格準備反死兩隻斧

反完兩隻斧得返一隻紅法，隨意

Btw 勇書哥裝咗 -cd聖印
Xander 攻擊+1
Cecelia 守備紋1
Azura攻擊謀策1

用一行體過左
主要用xander 坦
用cecilia 同勇書哥秒

嘩 係咪有地獄級既教學

個個都勇書哥再動角打 無咩參考價值
有無練開勇弓? 有既會好打少少

有勇書哥有再動
即係抄得

勇弓 唔想用20000毛去整隻5星做狗糧住
btw bridal cordelia係咪適合玩勇弓＋死線／鬼神

Bridal cordelia 同 innes都適合
不過如果bridal Cordelia 球勇弓加死線要成40000毛去整 好大成本

爆機喇屌你

咩關？

Lunatic 11,12關連戰

Cordelia加攻定加速好

兩個都好
加攻比較適合勇槍打法
加速可以玩其他武

加速 勇槍 死線 攻立 速威嚇

Wow

用死線攻立開唔開到呀? 咁薄皮比人摸下都死

都話我feel到啦

爆左幾支水終於過到inferno月長石,
reposition肥開始見底唔想比xander學, 用唔到彈導巴果招.
結果比勇書哥學槍殺2後終於過到

導彈隻塞老師用原書都得
勁

總結返打11,12連戰
為左過版，塞老師食左不運英雄學槍殺
升左隻4星騎補，食左lissa學補血技同廢老學buff
成本都唔係太高，好彩尋日無食左隻蘿利學鬼神

用Ardent Sacrifice就可以

成功

攪唔掂

試下:
Cecilia原地打斧,如果唔死
Ninian上一格再動Cecilia, cecilia去ninian完本個位殺斧
勇哥殺valter

槍殺最關鍵

佢出過一招渣
然後就無用架啦（騎盾紋另計）

用咗幾多支水

兩三枝呱
其實唔會chur住試
有多餘力先入去探路
係前幾日睇完youtube拎靈感之後先爆水試

因為你槍殺擺左去勇哥度
我槍殺俾cecilia, keep住發炮

yes, 我隻塞老師個setup同你一樣咁滯, 哪有咁多相殺同毛同nino肥
頭兩round跟你個pattern好正

Cecelia都有裝槍殺，但主力去勇哥

非常好

我今晚又隊下先
尾個3關好難過
另一個方法係我第一隊要殺晒8關
第9同第10各用一隊

第3, 8同9最難
我入場用Nino+Delthea+Olivia+Ninian, 兩隻救援再動, 可以破到第3關阻隔地形
，之後一路殺到第7層。搞唔掂換馬隊。8同9好撚難，我隊馬就係圍繞呢兩層黎建立。入到10就輕鬆好多, 事但執一隊尾刀

新手報到，想問各位大神應該抽邊個pool
首抽咁樣洗唔洗再刷

應該post呢張，sorry

如果有心機就刷過

係咪兩張5星好d

唔係 要睇中邊隻

最理想就係抽到5星SS級角色
無就其實雙5星多數都輕鬆開到局

唔該晒兩位

單S級角開局就得，呢隻驚派好多石同毛（進化道具）
我玩咗半年，有39隻五星

明白

估唔到仲有新人加入

就沒落

手機game之中 呢隻都算難度幾高下

但玩過正傳既玩家黎講
呢d煲幾粒鐘就過到既關唔算難

大部分手機驚都可以掟石續關
呢隻幾乎完全唔俾

你可以扔落新角色度

咁隻隻game都得既

但神威子唔show我

你唔係有課架咩

我之前停過一排都以為無乜人玩FEH,
但最近睇一睇grossing發覺人氣唔算跌太多, 有時仲入到十甲.
老老實實都算硬淨

隻game真係靠班死忠頂住

好多鬼佬鍾意呢隻game

課左一次140石追艾克
但抽唔中
今次隻神威子都考慮緊

有課就唔洗成日叫春啦:-(

本多終勝

呢個真
Reddit有6萬人

個陣想抽eggcina
但中左蛋米
可能就係個次用盡運氣

『ファイアーエムブレム無双』 Gamescomトレーラー

Camilla
Takumi
Hinoka
Leo

same case
而家仲儲緊石去抽神威子

屌又係近代角

快d公佈8月更新啦

同意
正傳難好多
後期3ds出嘅版本已經無以前咁難

睇住FEH個sub-reddit用咗三幾個月就多人過本家FE個sub-reddit
真係百般滋味在心頭

FEH 作為一隻手遊我覺得做得幾好丫
又有德政

手機game多人接觸，無計

係我目前主力手機game
爐石間唔中開下，pad棄鬼埋

FEH直情係我玩過的game最良心兼具遊戲性
半年的改版量都可能多過PAD 5年以嚟所做

pad遊戲性我覺得係爆燈既
但營運不思進取係真
IS睇得出個個月都會review岩岩個月run得好唔好，個個月執，真係算有心，都唔算迫人課

派禁多石又6%機率真係已經好好，仲要係老任第一次做課金game

IS真係成日review同會聽玩家意見，我上次心諗有得auto mode連戰直落就好喇，今次就加左上去
PAD，連唔會慢慢跳combo數字/入場後睇返兩邊隊長係咩隊長技等等都係近一年先有

點止，屌左有無5年

得初代係古代角

至少我滿意，雖然我無課

又防衛成功

攬住呢隊過世

同一隊上星期第一日就2次防衛
今個星期仲未有

體水多到用唔晒 之前已經係咁食水打戰渦
無食幾日啲水又多返過之前

刷左成個下晝 ，想問呢個開個得唔得

睇下咩iv 如果唔係減攻減速就開啦 celica正野

收到

識唔識check iv

係咪睇呢度

升咗lv睇唔到啦
依加淨係睇到係 加血 減攻/速/防
記唔記得升lv2加咗血魔防同咩
加咗個個就係減個個嘅iv

咁難既

升咗月長石做5星 加個攻立就用得 好正

cecilia裝騎盾舞定騎刃舞好

我有：
xander(騎盾舞）
camus(騎刃紋）
勇書妹(騎盾紋）
副團長(騎刃舞）

我通常一隊騎隊入面會有雙刃舞

好似係加血減攻

唔係好識睇，唔肯定都係升到lv40睇下

多謝你地先，我淆淆地都係再刷過Tana pool試下

唔好升lv住 睇咗iv先 要1lv先睇到 唔係就要升到起馬37lv先知

知道

4790唔知升唔升到20
騎隊低分

有毛就是任性
不過加防同HP

仲有26000毛

其實我覺得celica個pool好d
Celica, Delthea, Sonya三隻頂級法師

假以時日應該可以+10

咁點解仲用騎隊

有冇人知tier20 降級線係幾多？

今次我打到新高4848分 應該勉強掛

利申：
獻身飛燕離脫+1 lucina
龍裂獅子救援 歌姬
月虹獅子攻立+3 nino
攻援月光斧殺守舞 男主

唔名分先換隊再打

4848

加攻減血cecillia配乜ab技好？

死線 回複

中呢隻係咪唔洗諗即刻去馬 ？

減速，靚嘢

死線5星技

Cecilia喎
加攻我覺得a技鬼神，相性，b技脱離，breaker，埋伏都好，睇你點配

去啦 hector已經好耐無pickup
想抽都未必抽得返
其他靠之後抽啦

唔該兩位

希望佢快啲復刻，正路要復刻9次先得

想當年我刷左幾日都係卡美拉+cordelia開局咋

把心一橫比左cordelia學鬼神3, B技有無好推介?
我見D人推hit & run, 但好似同疾風迅雷唔多夾

day1 takumi開局

我到宜家都未有拓海

你係咪唔夠倉務員

睇錯

我開局係azura 勇弓 同獅子王妹
到而家都未有hector同takumi

咁鬼靚

已經抽到4%

新手留名
好耐之前玩過
依家唔知俾邊隻學技好
係咪睇番評分網跟番排名黎組

我係大波同琳

過氣拓海

Me2, 但之後抽唔到5星，隻野又唔係特別勁，最後重刷

風神弓係咪無人用架啦

無人用，算渣

已經變成近反狗糧

鬥技場見到風神弓最開心 是但一隻都秒

其實唔難

我又抽到去4.25%
之前仲有一次4.25%定4.5%失敗左
神威子

呢兩日都唔中既話
可以入itunes

又倒左廿石落海

入itunes refund ?

我想要金色Nino啊

應該主練邊隻
同埋跟咩網學技比較準

都幾靚喎
Tharja Azura Eirika Hector可以做住你主力隊先

學技可以睇日本仔

呢個鬼佬網都可參考下

古代ac黎
當年個幾隻s tier有齊

個ac好柒
全部iv都係最差個種

我睇gamewith同altema勁多唔同

btw想問下點解依家風神弓會廢哂？

本身靠殘血近反去伏人
依家d角色 是但一隻都秒佢
騎隊
飛隊
Nino隊

我自己覺得altema比較正路少少
你有疑問呢度都好多巴打答，不妨post上黎問
風神弓就好似講極巴咁講太易俾人秒，講真就算真係俾你埋伏到，都好難殺到人
我搵隻37防既xander黎斬你話知你反唔反擊

takumi攻速都唔係特別高
依家最常見嗰啲角 一係打唔入 一係追唔到 仲要低防俾人秒

又射咗20石落街

為咗celica前前後後射咗150石 出埋啲唔關事嘅

出咗兩隻gray

不要説了
我當初就係俾拓海食左我人生第1隻勇哥
宜家希望個隻唔係加攻

啲s技係咪要打個旋渦先有
得番一日
係咪長駐架

唔係長駐
不過好快就復刻d舊聖印，即係個d s技

課左75石 中加攻減防tana同加血減防獅子王

Rich

但都係無celica

如果之前見份工聽日打黎話請我嘅話再課

老老77我用落Celica硬係覺得爭咁d
佢本書好難發揮得好

+hp -spd 辣殺iv 神威子AB 學咩技好 ?

諗緊一係照用獅子攻立, 靠buff搭救.
一係A技唔郁, B技學槍/藍書殺

武器就預左會食odin

睇技睇左成個鐘都決定唔到

-spd就當cecilia用
a學相性或鬼神，b學breaker

celica 裝死線 回血 好勁wo

用緊死線2，但俾人反到，有回復都回唔切喎

其實隻野都係預打一版, 打遠程一定回唔返,但打近戰都可以用呢個build秒到1,2隻

都係

邊個角色？

成日唔知

A: fury 3/life and death 3/defiant att 3/death blow 3

B: desperation 3/quick riposte 3

C: hone att/hone def/threaten def/threaten spd

邊個好D

我會答你 飛燕攻立
速度是一切

長文慎入

簡單講解下 日文就唔打啦
Fury 獅子奮迅（獅子） all stat (except hp)+1/2/3
每次戰鬥後 hp-2/4/6

Life and death 死線 atk,spd+3/4/5
Def, res -3/4/5

Desperation 攻x立x (攻立）hp<25/50/75%
如戰鬥發生追擊
先追擊 後被敵方反擊
(類似勇者武器效果 但不會x4)

Quick riposte 切x反x (切反）
Hp>90/80/70%時 被攻擊 絕對反擊追擊

點樣選擇配搭呢

成日話獅子攻立
原因在於
0）以前競技場計bst (base stat total)
點數越高 對手越強 獲勝點數越多
獅子一口氣加12點bst

不過呢點都係陳年往事了
獅子全能力都加
有效強化角色
但每次戰鬥都扣血 算係極大缺點

但攻立需要血量低於某水平先發動到
變相將一部分獅子缺點轉變成優點
（獅子角色好難打反擊 始終係長期得20血以下）

要控制呢個缺點
1）俾遠攻學 配再動角色 射死一隻然後逃走
2）入隻回血角色（杖師/補血機）

至於攻立
勁就勁在類似勇者武器效果（如有追擊）
只要角色速度夠高
敵人要先硬食兩下 先可以反擊

缺點得一個 就係追擊唔到個陣
攻立係完全廢既
1）敵方速度極高 eg 大英雄口一口一 42定44
2）敵方有breaker 主要係tome breaker
強制令你無法追擊

上面個四隻？
啲網建議都唔同

綜合上述
獅子攻立
最適合 速度極高既遠攻 而且攻擊力不能低
要攻擊力？刃書幫到你
所以 nino tharja 刃書linde
呢三隻係初期神枱級角色

至於幾時用死線
或者死線vs獅子
死線對於攻擊力提升 比獅子更強
但同時犧牲大量防禦力
即 死線+攻立比獅子+攻立
在攻擊上更具破壞力
但犧牲左反擊能力（雙防相差各8點）
以nino為例
呢8點魔防差距 決定左夠唔夠硬食主流藍法一擊
獅子攻立nino 連鬼神勇書哥都擋到 再反殺
死線攻立nino既話 可以準備投降

死線在buff攻+速有極大優勢
可以完美彌補勇者武器既缺點
（勇者武器低攻 再強制spd-5)
適合本身攻高速高 想進一步加強進攻能力既角色
Eg cordelia
裝完再食飛刃buff 可以用勇者武器追擊敵方
無錯 如果識控血 可以用攻立 連擊4次

至於本身低速角 無必要再用死線
反正都追擊唔到 用返鬼神好過

Tharja 獅子攻立 速鼓舞/攻鼓舞/威嚇類
azura 是但A 救援行路 魔防舞
Eirika 相性 是但B 速舞
Hector 遠反 埋伏 是但C 最緊要學主動reposition

繼續分析文

攻擊覺醒 半血以下時atk+7
小弟覺得係無乜用既
首先 要50%血量以下先發動
你要確保食人一下唔死
或者哂左個主動技位 去裝犧牲/換血
好啦 到你發動到
打人個陣+7atk
我用鬼神都+6atk啦 仲唔洗控血
咁攻擊覺醒優勢係邊
哦 你話反擊都有效果 鬼神反擊唔+6
咁我想問 你剩一半血 可以反幾多下？
你高防可以反多幾下
但高防意味住 你攻/速是但一邊被分薄點數
咁反出黎既傷害低左
Violate左你本身裝呢招想加殺傷力既目標

4招覺醒入面 我覺得只有速度覺醒 勉強可以一用

hector既reposition 用pivot 係咪好過swap

鬼神一擊
主動攻擊時atk+6
呢招簡直係勇者武器神技

用勇槍做例子
Cordelia 35atk35spd
勇槍+ 9atk
銀槍+ 15atk
假設打落一隻35def 35spd既藍色
勇槍 扣9x2 被反擊2段
銀槍 扣15 被反擊1段
如果裝左鬼神3呢？
勇槍 扣15x2
銀槍 扣21
個差距由3點變成9點
講緊35def已經係遊戲入面頗高既數值
仲未計cordelia可以食飛刃舞
個攻擊力再相差6點（42vs27)

You are correct
Repositin 隊友用
Pivot hector用
我搞錯左 sorry

到切反
呢招我唔會拎黎同攻立做比較
完全唔同性質
攻立 我會用差違做比較
呢個轉頭再講

切反 70%血量以上時 被攻擊時必定反擊追擊
即係如果你反擊到
攻擊順序： 敵攻擊》你反擊》敵追擊（如有）
》你反擊追擊

呢招我定位為反擊神技
只要你食到對面2下
咁人地就要硬食返你兩下
咁就將比拼既點數完全顛覆
正路係 atk/spd為主 def/res為副
變成 atk/def(res)為主 spd唔撚關事

適合條件：
1)能夠無視距離反擊既角色
（因為條件係你要反擊到）
2)atk高 def/res高
而spd可高可低 高當然好（敵無法追擊）

未改技已經完美符合條件既有
Xander camus ike hector
注意 hector武器內置切反2效果 無必要再裝

射撚哂10-12章同外傳既石落去都無celica
中間俾隻斬馬reset左

iktfb

課

睇黎大家毫無興趣
留返啖氣算

玩得兩個月既新手表示想知 尤其係差違 唔太知咩嚟

差違真係無乜見人，我都唔知點解

佢仲有一日係咪即係後日晏晝三點先完

要控血既強化火薙槍+低血量切反
血量低過50%時
攻擊敵人時 自身絕對追擊 敵無法追擊

其實呢招好勁 不過又要控血 所以幾難發揮

Yes
Always round down

我覺得應該無火薙槍效果？
差違係會俾人反擊，只係你強制double人地咁解

我睇晒架

其實我隻-spd飛雞corrin都係想學獅子攻立加強迎擊力,
因為暫時最主要係打7場arena assault, 唔洗考慮長期戰.

但又諗起我隻+hp-res delthea又係想獅子攻立...
攻立我有好多, hinata得返3隻

相性都有諗過, 但roy哥得一隻唔想食佢住.

屌呢隻驚配招真係諗到頭都爆

btw 最近諗起 勇槍武器 有招b技好適合
就係村人donnel招drag back
打完人 拉後 （其實係要佢退後個效果）
其次係高飛車 隻女飛馬
招hit and run
打完人 自己退後

分別在於 即使你一野殺唔死敵人
因為拉後左 方便隊友補刀
hit and run就有機會被人追打返轉頭

最重要係 食donnel唔肉痛
女女做狗糧要考慮一大餐

sorry你岩
切反 高血量反擊技
差違 低血量強制追擊技
breaker 高血量強制追擊＋敵無法追擊技

應該係 感覺似攻擊回合既切反
但效果應該係一半既breaker

得返一隻攻立肥 唔夠用

抽神威子個pool
一車車攻立狗糧

你老闆今次仲唔入5000內

呢招的確有D underestimate
我阿妹一路用緊, 金毛nino都試緊用呢招

最近睇過呢條友4隻飛兵有3隻都學drag back,
就知有古惑

唔洗sor，討論下姐
我玩到宜家都無用過呢招，三個發動條件太難達成

講起差違
除左超慢速坦比較岩用之外
Lyn都算係比較岩用，佢武器有攻立效果，如果用獻身控血，攻立加差違基本上就等於勇者效果，亦都方便俾人救援。不過講係咁講，都係無乜用

左面我明
右面點解係攬住

倉務部高級主管lyn

我女神
可惜我個隻減速

我貼錯左draw back to drag back

我女神2,
不過我直情無

想問一個drag back問題
如果 我隻飛馬裝左drag back
係河上面 打一隻步兵 假設打唔死佢
咁 戰鬥後會點移位
1）飛馬向後退一格 隻步兵唔郁
2）飛馬同步兵都唔郁
3）飛馬退後一格 隻步兵被人拉落河浸死左

求解答

差違3係
50%血以下，自己發出攻擊時，敵人反擊可能嘅話，絕對追擊

我只諗到兩隻角色適合：
chrom：高防低速守備醒覺，低血時可以有breaker效果之如，又高防到唔會因為敵人反擊反死，打唔到兩次（連擊時開到天空嘅話可能仲多血過攻擊前）

凜：武器內附攻立，一技轉攻擊醒覺3，配差違變16攻嘅勇劍 ，仲要低血時包斬死啲高速劍

高手向地獄級發動條件技能
依家d inferno 咁變態
點滿足咁多條件

乜唔係校服嚟嘅咩，我啲cordilia ,卡米拉，hinoka，全部都係drawback，方便打完之後再配reposition/拉後脫離危險範圍

仲有係飛隊用drawback唔會俾啲山崖頂住

用drawback時注意：
我係飛兵，敵不是飛兵
我 水 敵
咁我行一步插佢
如果插得死佢，我就會drawback退後
如果插唔死佢，我就退唔到後，因為敵人入唔到水
山崖都一樣，插騎兵時要注意埋樹林
用一擊脫離就唔會有呢個問題

媽我得左喇

減速用攻醒差違咪啱囉
高速就用飛燕，一擊脫離

加攻減防
差少少中頭獎

咦又好似係喎

唔怕喇，用唔到都可以用黎收藏嘛
同場加映

搞咁多 原來得lyn先用得到
用過lucina推分好過

fae 減血加防
iv唔差
但佢唔適合呢個版本既feh
綠龍 被屠龍劍一刀
速唔高 雙防偏高
步兵食buff又無騎飛咁勁
生不逢時 回復狗糧

可能要等龍隊掘起先有機會上位
又或者直接等出一隻勁既綠龍算喇

原來我個隻減攻
出埋攻擊覺醒都係得47攻，喊出黎

等我打哂5關又all in 神威子先

綠龍勁極咪又係垃圾
要45血46防先唔會俾lucina一刀斬死（係一刀，唔洗連擊）
但邊有可能有咁高血高防

又唔係咁講既
依家越黎越少人帶lucina／chrom出街
julia都係hard counter藍綠法先出場

相性相殺得唔得

要裝埋龍盾
兩A技

好似成本好高
其實仲有冇龍女未出

d制限關都有d難度
又要快打 又要入角色解任務
一take打唔哂10關

應該大把啦 唔係集集都有架咩

要1take好難喎
4同5本身都唔易玩

早期個d好似無

5秒左
但4 hard好難

繼續推聖魔嘅話，有Myrrh等緊
Tellius兩作又係成村人等緊

其實Fae就咁繼招雷息就可以counter Reinhardt
擺落縛鎖點都用得著嘅

4hard解任我都試左5,6次

希望快d出隻類似amelia咁既角救救龍隊

搵到方法
都係3騎＋1弓
起手放camus落下面引一下
上面cecilia打石
takumi秒藍槍
xander上 上路支援cecilia （騎buff）

camus同takumi會食一下 但唔死
camus逃走 等機會秒caeda
cecilia秒高防個隻飛龍
takumi xander殺camilla

之後有2turn 點殺都夠贏

聖魔未出 不過要出既話應該會喺而加個pool出

咁岩打緊 紫色12－4
唔小心死左一隻
諗住game over
點知有得繼續 仲拎到粒石
個下個感覺好奇怪
可能打慣左大英雄同競技場

邊有lucina會裝相性
俾個特效盾佢可能好啲，但冇咗招a技就勁極有限

4粒紅色都無

咁好似唔錯，反正雷息肥仲有3隻

Sor以為特效都計

無玩過聖魔, 我都係鍾意2D戰鬥多D

呢個咪聖魔

我知
以前玩系譜同前後幾集都係呢個風格，感覺好好多

啱啱發覺唔記得抽免費抽 點知

就快又夠2萬毛
集思廣益, 應該點用好
1. 俾Ninian學雷のブレス+
2. 升Eirika, 一隻+atk-spd, 另一隻+hp-def
3. 整第2隊馬隊, Ursula, Roderick, Frederick, Cain個D

其實打assault arena綠色腳唔係好夠, 都諗緊升多一隻填氹, 但無Hinoka, 唔係好想升Cherche同Michalis, 其他選擇有Frederick, Fae個D

升cherche啦 綠色真係好唔夠用
勇斧cherche秒到好多藍綠色

我下一隻就係升勇斧鬼神drag back cherche

Cherche一搞就要4萬毛

毛聖

無升三主已經慳60000毛
競我又唔追分
慢慢磨下 一星期都接近10000毛進帳

我都無升三主
今個星期升左月長石
下星期二有毛再升peri

3主打縛鎖鬥技其實好有用
升左真係無壞

淨係諗緊升唔升anna 太缺斧

唔係話佢地差
而係太多野排佢地前面

飛隊有cherche 月長石 大家姐 （飛二隊）
騎隊有 勇書哥 eliwood ursula (騎二隊）

Btw想問下邊隻騎斧好
入騎二隊
Frederick
Roderick
Titania
有呢三隻

我都唔係話佢地好, 只係鬥技場一勞永逸之餘, 又搵到另一用處姐

Roderick唔係斧, 騎斧黎講Frederick player phase最勁, Titania兩個Phase都平均, 你二隊其他人係咩?

5星斧我淨係得anna, 打縛鎖我好多次都用佢黎頂勇哥

Roderick好似係槍
勁唔勁

我二隊咪勇書哥 eliwood ursula
Ursula會學刃書

我有隻+spd-res Roderick, 37速。死線/飛燕上到去42-43, 差唔多等於勇槍, 我都諗住升佢黎玩下

你隊騎隊感覺上用Titania岩D, 成本都會低D, 有錯隨便屌

between, 你二隊兩隻藍法咁得意?

我係用 lucina azura nino 主角三人組
打又係呢隊，守又係呢隊

我幾個月來只係得一次唔知點解守唔到
次次都有十場八場守到，依家開咗兩日已經守咗四次

lucina裝相互援助，離脫行路好好玩，配埋azura可以成場亂咁飛

無紅色刃書
定係用leo好d

唔升三主咁點長期tier19-20？

期期抽新角

抽到4%又reset我

或者打散一二隊
升左既有
Xander cecilia camus
Eliwood reinhardt

下面呢堆未搞
Leo
Ursula
Elise
Frederick
Titania

點配搭

長期18/19升降機

Team 1: Xander, Reinhardt, Cecilia, Frederick
Team 2: Eliwood, Ursula, Camus, Titania
咁?

19 上 20 應該唔難wo
+0 角冇死就上到
可以試試

但我隻frederick裝唔裝勇斧好

新手想問SP係咪固定跟lv升
有冇方法升多d sp

緊係裝, 唔裝仲點會用佢

無紅波抽綠波俾佢reset左我個4%
高魔防法師有無用？

刷SP大法
星期5 3:00至星期日2:59
去第1-2章10連戰, normal difficulty
用你想刷sp既角色殺哂1-9層敵人, 入到去第10層全體投降, 記住千萬不能過關
咁樣loop一次有200SP左右

+spd-def
超靚IV
呢隻綠法好Q勁, 你應該慶幸中到

呢隻好野黎
又可以做勇書哥殺手

我第10關會殺剩一隻

我都覺得綠色唔夠，紅色法又係唔夠

綠色本身少
紅色就純粹口味問題
不過紅法相對係最弱

唔該晒，係咪就算lv 40都可照刷

我試過，賺唔到架喎

可

Thanks

直頭無紅法啊我
不過勁紅色好多，勁綠色本身已經少

celica咩黎架

丫係喎
屌你mon住我個box

最強紅法
咁都話無
叫得leo既我情何以堪

我想要呀
無呢隻無julia點打勇書哥軍團

我有隻減攻，中左個陣都喊左一陣，到宜家用落完全無問題，本書好op

sor

最強紅法唔係Tharja咩

leo 裝紅nino 書都好勁，不過同xander 撞左色姐，某d 關都有d 用

你又係衰嘅

好j就tharja
點數分布 差唔多

無野玩, 養生

我戰渦未夠分
大英雄未過地獄
每月任B C
連戰
縛鎖

全部未打

全部搞掂哂
戰渦到左99999
淨返既體應該全部倒落去LV30 auto-battle

我仲要保住5000名 排緊4612

幾多分？

127713

痴線

試左6支水都有, 最後被迫裝左斧殺比xander先贏到

啱晒，俾我過埋11-12先

Xander 我連啲魔殺我都裝埋

你唔得架喇

洗唔洗
大英雄我淨係得ローロー個次裝過斧殺
其他都唔洗靠xxx殺就過到

Xander從來都係切反

需要就用，唔好諗

有好幾次Xander 1 hp到尾
獅子 埋伏

我甩左好多頭髮先過到

喺YouTube見到有人估 sacred coins係擺嚟upgrade sacred skills 一嚟佢地個名都有sacred 二嚟啲skill唔知點解有個1字喺後面

感覺好合理 大家點睇

好合理
Sacred coin個名都襯埋
不過鬼佬ff左好多其他可能性，我都希望有同聖印無關既互動

希望可以改iv 隨機轉一個都唔錯

無架喇，俾你營運你會唔會咁倒自己米

我都好想啊屌

好高難道

乜野

4.25%

祝福你
其實你抽緊乜

神威子?

聽日準備入點
抽到中為止

抽神威子要咁早入？

5000位又幾多分？

咩5000位？

戰渦
我12萬分，但由11萬分開始，打極都係7000-8000位

我132210排緊4228

有無人知10000條線係邊

哇屌丫
原來連戰啲敵人數值高過普通lunatic
高2速嘅屌

10連既敵人不嬲高過普通lunatic啦

我以為一樣

你睇下YouTube點打，有幫助

岩岩打到10萬分排20000, 養生算, auto都嫌煩

打關第三格
連打五場個啲
想拎個兩石難過登天

派嗰喎，nino隊由頭清到第十章

求link

爆機

痴線架咩一隊打到尾

我第3層跟唔到，之後個d大致ok

佢個打法
又改返cecilia同勇書哥先

我本身Xander Cecilia Reinhardt配技都好似佢
係d buff唔同，可能影響走位，不過靠執生都得
升左隻補就搞掂

廢老要幾多有幾多
只係無咁多相性

唔知點解我無乜廢老
食到無哂

btw相性2就夠，唔洗3

仲有buff書

好基本啦

係改改d主動技同相性

應該係我控得唔好

原來唔係我睇錯
真係有bug

Display bug
生存都係照計1.05 唔係1.5

夠分走人

打多兩條體都見唔到10000尾燈，止蝕走人

136027排緊4814
應該仲要刷多一萬幾千分先安全

你加油
為左2000毛搞咁多野用十幾皮水我唔刷啦

今日應該有新banner

打到99999分就停, 唔值

其實新手玩左唔夠一星期

一星期就打到99999分?

好想抽新野
再唔係復刻xan/ cam, 超鍾意騎士

玩左火紋咁耐, 近排篤下手機, 我屌, 中撚左手遊, 仲要已經成半年

應該無咁快復刻住
今個星期玩完Valter, 之後應該有絆英雄戰, 再之後先有復刻

我等左xander好耐
不過依加已經有獅子王同eliwood可以頂住先

「絆英雄戰」是和《火焰紋章：英雄》中的高難度副本「大英雄戰」一樣，挑戰高難度的副本，獲得豐厚的獎勵。不同於大英雄戰，玩家通關絆英雄戰之後並不能獲得相應的人物，而是會獲得大量的寶珠（遊戲內氪金道具）。

原文網址：

咁即係哂尻氣

我miss堆獅子王, 騎兵得高進好無助

全反能力不可同日而語

你有Reinhardt理論上已經齊隊
Cecilia免費角
Xander, Camus兩隻勁騎都可以打返返黎, 你要做既只係等佢地復刻

eliwood可以頂到下法師 同xander可以睇情況交換用

問題毛唔夠, 宜家大英雄只夠力打到第二級

我覺得設計人員好憎wood兩父子, 大叔控黎

我都想升Eliwood, 咩iv最好, 好多隻係度

毛就慢慢黎, 記得每星期打arena就ok

我隻加速減魔防

+速-魔防

好想比人打

佢本身高魔防, 用佢都係主要擊殺法師, 唔係好想用-res

唯有等佢復刻

大英雄次次個難度好飄忽
有d關卡 只要有隻勇弓就輕鬆
無勇弓就諗到頭痛

今期我有勇弓+都打唔贏最後地獄級

歡迎歡迎

收工

我發現我隊nino隊
遠勁過騎隊

我同你掉轉，nino隊廢廢地，無全職buff機
反而騎隊隻隻猛將

打戰渦
Nino 舞女 勇書哥（正常iv個隻） 蘿莉
見人殺人 基本隻蘿莉都係行行企企

但騎隊 cecilia camus xander azura
打落無咁強爆發力
D走位又好大限制

咁多日都係Xander delthea Cecilia ninian打到尾無點換過人，係之前換過Sonya, Celica刷sp

我4隻騎全部有reposition, 機動性好大

可能唔習慣用近攻

睇黎 飛一騎一要大執

算數 收工

今次咁易打到99999都唔打
一日兩場都過4萬

佢之前幾日無開驚

唔知收得工未

痴線佬

4萬算啦
石靠課金
毛就慢慢儲下啦

嘩屌 連戰無石既

點會無？

屌要等27號
玩芒亨算

普通mode既連戰得毛

係啊

我要打多一粒石去繼續抽神威子

Lunatic咪大把石

你不是還有信用卡

抽到唔課啦

全部未打過

個度都8十幾石好似

我都未打過

留到山窮水盡先打

星期一又有放送，仲講明係總選舉篇 夠晒明刀明槍

比較關注聖貨用途

禁好心提人留石

留咗8石

問多次 啲毛點用好?

Nino等隻靚iv先升啦 可以食舊個隻學返晒啲技
Cordelia睇下咩iv

Cecilia都可以升5星 騎隊必備

減血 加防 作為勇者系武器用者 唔加攻唔加速係咪姐係廢

無camus無xander喎 我恁住等復刻先睇騎隊

4802分 應該夠升t20

好似無邊隻特別急上5星？
俾我就升3主

唔係廢
可以一用
加速cordelia其實好難用
首先近戰 血同守備不能太低
攻更加唔減得
變相得返魔防可以減
Inferno/連戰好多敵人 唔係單靠第一擊就殺到
加速38速 但勇槍-5速
Net 33 食埋飛刃先39
未去到可以瘋狂追擊既地步
即係攻立未能發揮到
除非你改A技做飛燕/鬼神飛燕

所以我覺得要加攻好過加速
加攻食埋飛刃 去到53攻
用相性情況下
可以一擊殺到68血40防既紅色
或46血30防藍色

如放棄相性用鬼神
可以一擊殺到60血40防紅色
或58血30防藍色

咁我而加減血加防 飛槍嚟講佢勁定月長石勁?

cordelia加速減防可以換火槍+
有53攻，食埋飛刃44速，基本可以追到所有人，可以當勇槍用
（首先你要有火槍條友）
2技配drag back避敵人埋身就得，咁減防好過減魔防

cordelia 40血+25魔防，44速冇人追到，紅法冇可能殺到相性，藍法都要食齊4buff嘅linde先殺到，如果換走相性，咁連未食buff嘅nino都頂到1下

當然，有多餘hinoka俾cordelia食飛刃舞嘅話，咁同隊就多數唔會有雙飛刃舞，但食飛刃紋都42速，只要唔係要頂啲+10 linde都頂得掂

敵人係勇書哥？揾大家姐揸旭日劍頂啦

都唔同用法
cordelia係hit and run打法，用勇槍/火槍連擊避免受傷
月長石係高防硬頂，仲有b技要用攻立，裝drag back會低血時會受反擊而死殺唔到人，但咁就增加俾敵人魔法攻擊風險，而佢又低魔防

養起呢兩隻都唔難
cordelia最低消費只係食隻3星村人同求其1招鼓舞3/或食大家姐飛紋
月長石就食攻立3就用得，食唔食埋月虹就隨你鐘意

黑田巴打睇黎好憎大家姐
唔揸劍都已經被人秒
仲要大家姐揸劍

你睇我個box都知我咩技都無肥
恁恁下都係留返等zephiel同xander復刻算

記錯顏色相剋，自膠
要揾卡米拉（斧）去頂先啱，31魔防
只要唔係加攻iv鬼神月虹奧義鼓舞兼食埋騎刃嘅完美勇書哥，卡米拉就頂到（唔洗換深綠斧或相性，卡米拉魔防真係好勁）

btw 多左個諗法
我隻加速二家姐／加速est可以用火薙槍
食完飛刃舞
二家姐52攻43速
est 56攻39速 A技用飛燕就45速

好鬼多飛槍
4星+10 Est可能係最強之一

正打算＋10
依家個倉都可以＋7了
btw 飛行角我差tana同神威子就儲齊哂

我心目中嘅完美飛隊
cordelia(加速減防）
火槍+ 龍裂 reposition 相性 引込 飛刃舞
卡米拉（加攻減防）
勇斧+ 龍裂 拉後 飛燕 引込 飛盾紋
大家姐
旭日劍+ 月虹 拉後 獅子 救援 飛刃紋
神威子
刃書 月虹 reposition 飛燕明鏡 攻立 飛盾舞

係係差飛盾紋同神威子未有
其他我只要有毛同狠心俾俾cordelia食咗我唯一一隻hinoka就得
幾時派大英雄有飛x舞啊屌

一早應該要派飛舞啦屌
Hinoka 5星限定，點抽啊

依家都諗緊砌第二隊騎隊，但飛隊我都仲未真係齊人齊技

依家我用緊嘅飛隊（只寫改咗嘅技）
hinoka 体當 引込
cordelia 引戾 引込 攻舞3
卡米拉 引寄 引込
蛋米拉 刃書+ 月虹 飛燕3 綠書殺3 飛刃紋

嘩 兩藍兩綠
撞到連戰既hector應該好痛苦

我仲有啲五星飛，二家姐同一擊脫離女

都係抽神威pool抽出嚟，藍色，識飛，5星

蛋米拉高防，夠血射死hector，但之後會殘血，之後就要用卡米拉打蘇飛亞

神威子pool苦主

呢個真.
果日比7場勇書哥恰到嘔, 嬲嬲地sort下有乜高res綠色可以用黎頂下,
忽然驚現隻首抽-def +res 萬年倉管大波

34res如果再加飛盾, 勇書哥再多buff都未驚過,
不過都係要學drag back走佬

當年我係用卡米拉打贏3龍將hard

三龍將係咪左邊有條窄路個個？

得隻兩星三龍將

唔好放棄,飛隊冇佢就唔完美

新加入既玩家
唔會知當時呢個大英雄戰有幾難
依家打 點打都贏
個陣 nino隊都未成隊
隻鬼神勇弓瘋狂掃走玩家既體力水

想問下b技放咩好？
同埋淨低個隻應該落咩？試過hector但唔岩用 係咪應該放藍法 （得隻三星robin）

where is your nino
nino 歌姬 eirika 槍女主
一隊經典既nino隊就出現左
技都唔洗改

有Eirika，我覺得女主槍個位都可以換下其他角

其實佢個隊入隻eirika就打得

仲有條片 roy單挑全場
差隻重甲
btw 我隻godin唔知賣左定被邊隻食左
依家無勇弓用

我得隻8lv四星唔知咩iv既nino 照升？

+值痴咗線+食啲技都好癲

升到20lv
入覺醒個頁
可以睇到5星1lv既stat
拎呢個stat去check iv
記得減武器攻擊力

Frederick +atk -hp
都ok啦？

直頭掂啦
雖然最好減魔防

啊 inferno好撚難呀

算啦-hp最易救，裝個聖印變返normal
Bookmark佢遲d升

痴線打assault 7場撞到5場重甲隊

磨左成個鐘都打唔贏inferno

我過到嗰隊：
斧殺無a技獅子王
槍殺騎刃副團長
離脫行路勇書妹
reposition cordelia

要用嘅技就係咁多

當我無nino

主要係我死都要用
Cecilia 勇書哥 舞女
但我無勇弓 得花嫁cordelia

sonia 太慢，b技要裝綠魔殺，專殺藍綠

用斧殺xander啦

前幾日有人勇書哥,槍殺cecilia,斧殺xander,舞女咁樣過到

等我冷靜下再搵返個post

我之前寫咗個教學

你地隻anna用咩技

攻擊應援 血仇 魔防醒覺3 埋伏3 速舞3

只係咁啱得咁橋有大量est咪填咗個a技推分，冇幾何要anna去打

減速最好，安勇者武

無咁完美
不過都唔會升佢住
宜家2萬毛hold住先

成日聽勇書哥, 其實咩黎?

Reinhardt

右手哥

sonya b技學咩好

唔打大英雄第三關, 硬件配套唔夠, 知點打都冇用

原來係高進

Breaker技就實無衰
可以先考慮綠魔殺

係好難，佢會復刻，下次再打返就ok

花嫁Cordelia 如果我用勇弓 死線 攻立 速度威嚇 係咪用加速好過加攻

有新名, 幾貼切

加速用火弓，加攻用勇弓

聖印啲任唔係好睇得明 有無人可以cap張英文版嚟睇下

睇唔明玩返英文版啦

1）HP1 殺敵一個
2）綠毛 用alfonso(男主）殺敵五個
3）速舞狗糧 用sharena(槍女主） 殺敵5個
4）超人 用anna (斧女主）殺敵5個
5）攻擊1 用綠毛殺lv20或以上敵人5個
6）相性狗糧 用matthew殺lv20以上敵人5個
7) oboro 用超人殺lv20以上敵人5個
8）速1 用selena殺lv35以上敵人5個
9）5石 用oboro殺lv35以上敵人5個

真係久唔久出埋呢啲19任務
啱啱先昇完相性狗糧俾Xander 食

送相性，正

有s技用啦

有無巴打知網上有無日版itunes卡買
或者有無方法用非jcb信用卡買到
今日放假 唔想去到公司附近買

英文係咩

Green tome breaker
紅法henry招b技

我用個日本itune acc轉返來香港再用香港信用卡課
但經常課唔到要屌9d職員先整好俾我

呢招唔係綠魔殺咩?

乜乜殺咪就係breaker

唔好意思岩岩搵唔到

想問之前已經拎左speed+1, 今次拎唔拎到？

yes

拎唔到架，會變300毛

拎重複會變300毛

我轉android再課

屌呀
我要300毛托呀
雖然我今日仲未入game

MO ANDROID
算啦 聽日收工去買

送相性同速舞肥絕對係德政

轉去an機後，幾耐可以轉返去ios？

即時都得 但兩部機唔可以同時開

哦原本係咁，一陣試下

但啲石係唔互通
Android買淨係可以android用

咁又無所謂，都係抽哂架啦

仲有好多seal

打連戰刷sp 唔小心過左關

咁慘

你仲有好多關做backup既

難打左
依家刷緊3－4normal

4.5%都黎緊

巴打指導下
點用xander reinhardt cecilia azura
打infernal

啊啊啊啊啊
你老母終於過到啦
啊啊啊啊啊

好煩唔知升邊隻好
Frederick, Cherche一用就4萬
Eirika兩隻爛iv
Nowi, Fae又雞雞地肋
村人諗住用4星+上去就算